求救! 老豆將sim卡直接插左入iphone

宜家塞住左係入面拎唔翻出黎，求方法拎翻出黎

大概明你老母當年點解有左

拆開部機攞囉

運用水既浮力

就係趕唔切呀，佢地聽朝飛先大鑊

屌

無圖

圖呢

世事都比你看透哂

高汁

用針了

膠紙唔得啦插到最入

搵幼身刀片攝入去再拉出黎，之前 sony xperia 機試過

得左啦，用兩支iPhone針迫佢出黎

講真 其實你有咩生存意義？
個人無聊到咁 又無人識笑
刷到存在感架咩？

要拆機
之後 見到好多隆位 用工具慢慢拉出來
小心帶斷銅片。

10/10

套都唔帶 家下出事啦

有無尖咀鉗，慢慢鉗出嚟？

賓周太大
塞住左 被迫內射脫出

你代表全部人？
利申 笑咗